各位早晨🚬

🚬🚬🚬

又夠鐘賭馬🚬

轉

lm

變身仔

天狗降世

反cup啦噴精機 屌你老母

又係嘉琦

夠鐘先上水，已負皮

聽聞我盧全中

郭能你話你做乜春🤦🏼‍♀️

我出水自己買十蚊
搵大戶買對家羊左派少少俾我ok?

大易玩了

鳳凰刷多6c

你條陀衰家唔出來就中

派我

呢個真

想奶

Lm先

如果唔係每次跟搭撚沉你

叫錯人？

樓g醒未

買唔切

排緊隊同我盧含🚬

要留了

變身蛇

還未

盧盧no.1 fan 表示gun柏G

我先叫得

我

柏g快gun

我有綠色通道

幾時派我

唔明你地up mud

After you

買樓g對家 發達了

盧都係含我昨，你地又試過未

已含

應該無問題

3:0 投降

屌你30

jump sin

有咩好野？
3x1斷法國

有問題了，會唔會必勝然後邊爐

日乙燈盧非虛名

ok 越位機客其他叫糊

7c

噴精噴多5c出黎

應該會有多粒

same

大師

反cup去馬會噴精

Gel

考完mid term又可以返黎繼續賭

大師同我同路都冇事

🖕🖕🏻🖕🏼🖕🏽🖕🏾🖕🏿

Gel頭撚好波

好想買角球數剛好12

英才

gel乜9

365

?

gel乜鬼呀 day1講左咪gel

明明只可以jer樓主 竟然jer盧b

刷c啦

條友小學雞黎 可以唔洗理
岩岩仲jer我盧

唔準jer樓豬

新會然blk左就算

JET 差D

樓豬，盧蛇 可唔可以拯救我

我愛樓豬

唔係話唔可以買對家 你買咪買囉 無啦啦jer人做乜鬼

無買對家

66666666

條友都係想刷存在感姐
唔比佢刷咪冇野

molamola 仲醉緊

我都想刷..不過係刷C

聽聞飲7喜有用

C就刷得

同路都jer 最後仲贏

停屍十分鐘😭

聽聞寶礦力有用

樓g醉=100000%win

負負得正 無聽過？

幫你叫
cccccccccc give me ccccc

差5粒

+k救命呀

快啲解酒啦
由琴晚0345到今朝都未羊過了。。

角球操控術

呢幾日100>1000>230
好灰

有淨咪算好囉

起碼有羊阿清

+130%

賭得耐覺得好閒

屌已經入左兩次錢

角球

係 你對得住tmac巴打咩

莫雷拉琴日先騎完杜拜 今日邊有力

agger

又醉😒

仲有我

xxxx喇屌你老母

點呀

要咩

垃垃圾JETS 屌你老母

好似發左場夢

屌你老母4:0 點會再有C啊

D鬼佬咪又係朝早返工
深夜先踢波 都冇問題

仆街4:0 刷多5角 得唔得

4-0

下場好多想要 點揀好
1 4 12 13 博下冷

🤦🏼‍♂️

最後allin咗pussy半細 希望上翻去

想搏就搏 反正熱食冇肉食

今日有善傳千里
善妹

柏斯全大有冇same

3wp
3>1-10

3啦

3 must need

already

ok

mo duck lose

打電話比噴射j追番2粒先啦

3號

睇黎又要再CASH IN

3 > 4 10 12

我屌你老母澳職冇場開到角大輸左我幾千，以後我識買角細了

8C -4

勝利失左分..
悉尼係咪冠軍左

9C -3

1000->300 有矛人安慰me

飲完酒好返哂

呢場無12C...我再輸多1000

贏啊屌你老母

14 2 8

好似係冠軍左

爆冷

同我一樣

噴精rip

same road

屌

呢到大把負數
慢慢追啦 唔allin了

541倍Q

幫你叫

要贏埋呢場先係

on9jet

豬小小就唔好太京豬
我追緊13k定7k

得翻$30

詠巴

無本點追牙

我1200》100，安慰u

盡力上全力上

就快輸清光了

-2c

10C -2

入錢

角吖

10c了，不要鬆懈

幫你叫下
Ccccccccc

樂觀啲諗 200起g 依加仲然緊

Btw我係中國開bet365account再番香港用有無問題？

食支醒神煙再度波先🚬

快給我角球

留名

慢慢黎 呢啲爆冷好難搞既
12萬3重彩。。

200->202.5

中國用唔到google...

加油

香港境內用就已經有問題(好似係)

$abcd->0
無限次

共挽呀

搶tmac巴名言
比多2c啦屌你老母

表示調整下心態 寧願蝕1蚊俾pps 個acc都唔可以多過500
一多過就心紅想買得多d
之後就

角球召喚術!!!!!!

是否需要小妹開post講解人民幣境內擔保貸款🚬

4重 126萬
有冇人上到樓？

娛樂only
唔求贏錢🚬

me

咁你派我咪得囉

早晨
輕鬆skip左頭七場波
不敗

刷多3角啦

信巴好耐無見 去左邊

點睇柏芝

11C -1

me琴晚skip到而家
美茲茲

上

準備緊股市大時代

鑽研緊讓球主客和盤

琴晚豬到今朝

._.
No goal了

比多1c啦屌你老母

角球操控術 正式啟動

要錢寧願出去玩poker

want g

連c吖

悉尼好大可能開-1

利申鳩up

請我上去坐未？

11c-1

有呀，兩場澳假都雙

角

速度來角

上吖

柏g可否入10b.5b
澳職

派未

可惜無開即場，半場就度左會有多兩球開雙

-1

有球煤角 藍旗出來

jet 5:4 叫爆區

樓主去左對酒尋晚
宜家玩馬唔玩波

大11 求走水

4點有無人買

瑞士正臭雞

上ifc i mean

藍旗紅旗出來

未想度住 休息緊

矛人理

買左3.5s

5：0

50 ON9 JETS

屌你老母 5:0 比多C我

屌你老母瑞士糖

痴線架咩屌

cfu no angry

不打了.jpg

一係你就入多粒，一係我屌你

69分鐘冰撚到92.55 你同我爆 傻鳩左牙？

jet廢撚到

請問噴精係咪精已盡
補緊習

5:0

幾倍波強

唔好睇了

jet 6:5 叫爆

輸幾多粒都唔緊要 最緊要刷c

角球召喚
利申冇買到

幫叫c

Ccccccccccccccccccc

叫到佛誕

下場要6 9 10
輸就今日唔賭了

角球入翻粒喇，屌

比多1C就夠!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

噴精機你好似好耐無刷過角啦喎 完場前刷一隻好無？

俾多角我，俾多球我

1 morec pls

琴晚2點幾見到69分鐘8c去沖涼 涼撚到93分想打轉飛機慶祝達陣 屌你老母同我93分爆

踢多90分鍾會唔會有機會

I picked 7 2 4

88min 5:1

89min 5:2

90min 5:3

90+1 5:4

90+2 5:5

90+3 5:6 cuppedddddddd

Ikea同瑞士糖我屌爆你地老母

旗呢

莫雷拉

角球喇

點解冇人gchi jet 反cup

150

請你地兩隊立即刷c

屌 又輸中位數？

求馬尿

重心
1600 上盤
10.5b

6 9 10

叫到無力了 求你

畀多角 我求下你

12

咪叫大家買瑞士囉

12c

屌食角

多謝大家..我JUMP到一半返返上黎

食角呀屌你老母

又係93分鐘角球 天下所有隊都賤種

好似冇開到

12c?

又係岩岩好

有開?無開?

食左..

屌你老母365無開

認真?

編號
1492
投注類別 讓球
細節
星期日 8 珀斯光輝(主) 對 FC悉尼(客)
主 [0/+0.5] @ 2.02

好似冇

好緊張 球探12

12c thx ky

瑞士1:0 慘過call 老g

球探show 12既

想要識你

對左

365 SHOW 11

大師要左，飛已撕

一陣狗會又唔計

Gun

11c from ds

R7 7 9 屌唔屌得過

球探垃圾apps

好似吹左完場冇計到..

食撚左呀屌你老母

半大
珀斯

好 睇馬

11c定12呀

屌你老母又食我角..又唔見琴晚瑞士食我角

jets 差少少 唉

屌你老母 唔撚係食左

9退出 屌

買馬仔

嘩隻馬自己跑左出去

再買10.5

咁勁

笑撚左

要左珀斯 同半大

與Lo同行

點捉呀喂

你要乜

新人捉唔住 隻馬狂走

睇到噴水

開唔到雙

goal！
仲唔win，得一隻跑，馬會實爆廠

6 7 10？

都唔知有第5球做乜鳩

珀斯今年開1.5/2最高

屌你老母 結算11C 又食9我
各位手足再見

11c完

好似60幾倍

新人一黎就比馬蝦好慘

原本要9㗎

李寶利

成日唯一綠字就係退飛

7超班既 係驚再跑贏唔到

佢要送醫院。。
好慘

田泰安今日好旺

事前牙屌你

仆街食左角 唉

仆街球証買撚咗細阿屌

5 6 7 8？

1 6 8

大師買左FC

1-10

3 6 7 8

2號贏硬

Ok輸

中 1-6

1-6

屌我😞

跑乜

6 10

6-10-1

Goal

中番隻6

發覺莫雷拉果隻係隔場先有place

嘉琪bb你呢

中到1已經好叻 估唔到有人買到10 仲勁過我

我買4重 冇要1
唔中

我有要10 冇要1

買左10 拎返岩岩果場濕鳩角

跑馬真係好東西

繼續田泰安

你條飛派幾多？

千幾蚊4重 唉
差1隻☹️

下場加油 錫翻

100>1000>230
allin埋pussy半細
希望執番身彩

r9有天合

950

痴撚線

韓國真係好東西

訓醒法國鯨魚仔cup左
睇黎呢個名唔錯

次次都要cup
聽到都攰

柏G 比人禁屌

勝得威 wp
再 1-3 qqp

不安

有冇馬尿？

1 6 10 12

訓到依家miss哂日乙
大家戰績如何

嘉琪覺得1 5 8 12 如何

1 2 3 4 10 11

我希望12冇

點解

因為我冇要

3p

gchi

追和柏g

1 12

弱借烏波

goal

咁樣og

真係12

羅理雅屌老母 唔鞭

屌，3同12揀左3

Jump

i love 田泰安
25倍騎豬王

。。

0:2

3.5s 平安鐘

我冇要12呀

冇人信我上盤

有冇咁廢呀柏雞

善妹處女水
1.Russia half draw
2.Wales half draw
3.Vortis
4.Sweden
5.Crew
6.Kanazawa /Kumamoto half draw
7.Bradford

唔好傷心
下場中孖寶派你

依家睇到廢事

屌半細求走半

skip左

豬晒
但要出機
下個月食樹皮

好野 祝中

咦 半大左 回左本先 廢物pussy

10.5b 補補血

世界紀錄要贏了

r8 12
r9 5

頭先你騎左去邊

-1 -1 -1 -1

利申無買

-.-又豬幾多

哎喲

jer乜呀又

昨天入了五百

( Show Blocked User - 屎啲粉 )

追寶尾

盧盧有冇諗過戒澳假
利申 非jer

求下半場冰封入球

晨早block左條on9仔

2:2

即刻jump比你睇

。。。買左咩

盧仲有水？買你對家

bee 同馬

5 8 12 13 要邊隻好

收皮啦你

屌你老味咪撚gel啦 on99咁

煩到

越gel越贏 sor

澳假2:30果埸是12角嗎？點解馬會賽果是11

澳假11.5

唔係又田下話
佢今日7場全部4甲 仲捧盃

柏芝毫無還擊之力..

試下5 8 13 連贏先

相信假波

你咪mon住囉死剷

搞到我買左上盤都希望自己輸

呢個鐘數去ifc jump 要好耐，有無手足介紹其他地方？

咁又唔好

再上1k派你100 勿針

block7him la

騎豬王已派彩

100>1500>90

有冇大師可以拯救小弟

唯有忍耐下啦我🚬🤦🏻‍♂️

輸10蚊，輕鬆

轉運第一口

巴拉福特

呢一百係第n次入錢

跟住兩場 主 客 any same road？

中5就派你另+頭10抽1

好 世盃唔同你玩
你揀德 英 我輸硬無意思

尋晚贏果D又比返馬會
是咪好傻豬

Me

今日都嘔左1500出黎

祝贏

今場試下5 8 13
勿跟

我lm

200>500>81 求找救

5 8唔錯
覺得今場會爆 除左隻8

Lm

又同路了

點解除左8

2
9
12
13
Qqp

Gogogo

我意思隻8應該有

sor

800>5000>0>500>0

雷神呢場又點呢

i m ready

同你差唔多

覺得雷神今日冇乜精神跑
因為岩岩跑完杜拜

ready what

ready買電話 apple係附近

天合不錯 但無上次咁fit
我會要埋有獎同一定賺

White zone

起碼你上過5000

city仔

2 8 lah

潘潘潘潘潘

2 5 8

又一城？

no i m not shitty
i mean i m ready to jump
need to change phone but no money

8拖2

點解你無限本

不如大大本咁放入馬會，慢慢玩，好過日日入錢

冇自制能力

好易忍唔住手大注買錯野

咁買岩咪大賺

但買啱同入中路一樣

又爆冷

隻5差少少p到

買左1180 2p
又番番起點tim

冇得派

跑咩

尾場要起返機

痴線架 99第2 94倍第3 50倍第4

1k-> 6k -> 8k-> 6k cashed out 算了

1 11 pq299倍

輸哂贏果d

第4 12倍

100>300>0>200>60
針了

冷到

爆冷日

抵輸

入2500》100 jump 了

買親都爆冷

尾場有冇尿

天合爆得太遲

R10 鳩買算
2 11 6

係啵睇錯第4

柏g 主其他叫糊

中今日2場冷門果啲應該睇緊樓？

頂30分鐘

嘉琦尾場求尿

應該派緊錢
聽日先睇樓

尾場少少 4 5 11 算

7c -4c
主反cup

不要消失希望

英格蘭 單雙 今日係咁多

即係單定雙

我今日輸啵

尾場會轉運

4 5 11 可以嗎

田雞p 派錢？

公主幫我問下有冇airpods

聽住jazz食支煙飲啖威士忌🚬chill

所以要allin

返埋依個禮拜就失業了

岩架喇 我要冷馬一場翻本

All in ed

咩事咁頹廢呀

好冷咩 你輸緊幾多

3400>1500

wtf

唉
我買左4,9,11

jeng

隻4差小小

馬輸小小 波又輸小小咁

世盃外圍賽真係會呼吸的痛

R10 2p

+旗 有水乎？？

11

咁好少姐

4p

💧💧

3
4
6
11

Gogogogo

13wp
13>5 11

5 11same

呢場冇乜心水
只可以話我一定會搏冷

實力實在太平均 一堆熱門馬都唔一定贏

問題係有幾冷

今場11p中就all in 推730 10.5

2 6 11

5 11

跟左小小

走左先見到

5p

唔緊要 贏多啲

買左s

打劫呀！！！

買果陣1.9 而加1.4 輸撚左我就屌撚死佢

張恆巴中哂

13w!!!!
16倍打到11倍

想買 thirteen eleven five
but red text
gd or bad

號咩

跑

13-3-4

死了

13win左

今日總結都係輸

田雞追唔切 我條過關位置q

嘉琪一齊跳

樓g

無跟13, 原來樓G認真

All in哂 11p 88

ME

泳巴你抽過我但無派

heartbreaking

改名了

訓醒收錢
100w300p
但唔中q

10.5

多謝樓主，又汁舊

7？

the cheapest one

贏左200有錢買盤

公主手

針得

永久退出e個po

玩留

隻13轉咗7頭俊唔敢買.....

下個post見

4 11派埋得唔得

點解山雞冇買就中
柏芝買中就唔中
馬會仆街逼害我

挽玩留

想拖？

中左，但買左其他pq都係輸返
但都要多謝樓g

認真 再見大家
11p 都無

想斬

LMLM

轉個名，下個post再見

我愛樓g

見到點都得

屌 原來我入錯post 樓主pm ac

LM

vir_gin_ibra@outlook.com

詠巴要抽我呀

詠巴今日成績點

orincess lm

princess

顧問收成萬

大戶

consultant

Send 左

執番小小

留呀留

好似冇人買

詠巴
公主等你

跟不到

恆巴

巴拉福特[0] ************

唔見

又要lm了

又要留多次了
戒玩畜牲 跟不了

多謝樓豬

tommy89311@yahoo.com

一係你send 比me

自己冇買
起身已經趕唔切入錢

謝謝

我有出水架
追番琴晚條米禾爾咋

pm

同路

加密嘛陣間有其他人email你求你派

户口又淨番200
又可以開始推了
再輸就4月先賭嚕 係度吹水算
唔想用咁多錢落賭

send左了顧問絲打

我-1500 TODAY

屌今日馬場見證有人win四重彩 百幾萬

係百幾萬啊！

點解冇我嘅詠巴

JUMP

我有一千蚊去左佢果1,000,000到

百幾萬可以再跟盧返多幾倍

吐既打

全場和

第一注不了

冇人派我..走了🚬🐋

tg:joccc

時間已到, 重抽

我冇得派，但玩留

樓g check ac

重抽未

無我既

詠巴呢幾日好綠???

都唔係中你

加名

同佢對輸到破產

感謝顧問
長中長有

重抽

詠巴加我名

cashed out 15k

無我，學師傅同嘉奇咁走了

重抽就中

上次我過左5分鐘

成功屠狗會

三分鐘喇

恭喜有巴打上岸

加公主

I M THE CHOSEN ONE

輸死我了 一定要抽中我

meee

幾時到我

我左好多次。。。

夠鐘喇詠巴

Tg :

你金澤同名古屋都中左

OK, 倒數

快D 20分再重抽

早放棄了

我冇走呀我係度 户口淨番200
推第一口 巴拉福特

又冇
金一

DIU

呢D野冇咁計

still no my name
must be something wrong

矛了

唔通我要再CASH IN

1930買咩

冇錢買盤典算

樓g派100比我推

wait

都幾大機會原價收返
應該點都綠字 好似係

睇黎有指引

原價收番就推唐卡士打

真係咪撚番工，最後一場先黎忙，戇鳩
個客個地台臨時話要加大，即刻仆去買料，屌😒

今晚就推上去
1930第1口

隻森仔好勁

人窮起上黎真係會心紅啲 反而有錢果陣就skipskipskip
得番200就一把火買落去 死就死

嘩呢個要lm先

信勁d

我買左了

想G

話說頭先買機
隔離兩個七八歲既
部機仲貴過我

信把鬼切出左1個鐘先出到

改左名都轉唔到運 屌

有無人一齊上船

一齊買

咩黎

有

一齊推

我輸就4月出糧再玩

c

好呀 黎啦 背水一戰！！！！
好熱血

很

ky

全PO一齊推

B?

一齊買 gun

好！

放心 我會係度既 但未必買

索

po

1

+2

+3

同ky對左

你旺.. 跟你IF同路

收到

我又冇單肥🤔

買咗票上船

數學家

未醉醒 講咩

想知?

想問下呢邊有冇人玩CSGO OR FIFA
好悶

傻G

完全唔明
thanks

email ed

你咩數學?

樓g e左比你

痴線

屌你老母做左傻西

係咪真
我禁制嗌

樓豬D數學......

U are not alone

當我無講過please
btw

又柒了

屌你老母咪推喇

戒賭完一排新開始🤤
層狗會🤘🏻

樓g 要搵ky補數

又中1.03

笑撚死

派我?

未訓醒唔計

已跟
求保佑

得返40 求派起機

休息了 遲啲再番黎

CASH IN幾多好

gun

係街度笑左出黎

點解樓主就黎三十歲都咁可愛

play lau

兩注 每注300

ky子讚我

Ma 拎u

你咁講佢會冧死 大獲了😒

樓g你明明自己都要左，扮咩跟

佢又戀愛了...睇黎今晚佢又會開POST 呻

一樣姐
諗住推三口

笑撚死我

小學生都識用計數機
難道

圍繞ky子

出左糧四日 去馬會入錢入足四日
有冇人打救

😒😒

好多水, 快飲

我心算架🙄😒😒😒

泳巴要咩

反cup5日咪得囉

大船
等高水走地算

柒左就唔好再解釋

777

走了...🏃🏻

決定買兩注六合彩反CUP馬會

600起家了

挽留

國際賽周好難玩

小注是常識吧

依場並非一般野黎

輸左2K了
入多600 輸埋唔玩

要跟了

account淨返9.2，係咪應該入200買盤起機

1930往績咁樣都開平手盤
客仲要大船
會否有鬼

一開波係300一注 跟住想推第二注就炒

主隊盤倒水咁跌

客盤狂回飛回

回到1.9
真係派錢？
睇定啲先

巴拉福特銀河級戰艦大船

轉運!!!再入500

今日豬馬豬左1k
今晚仲玩唔玩好

應該入1000，買盤買角細細注推，入200玩得果一場有咩用

屌你買撚完先回

應該冇乜機

尋晚英乙唔太正氣，今日我淨係單雙算

依加似主

same
不過近排先學睇盤